香港真係好多痴線佬

行街平均每日都有一兩個奇奇怪怪嘅癲佬
一係就對住空氣鬧
一係就大大聲唱歌
一係就唔著鞋出街

你冇辦法阻止佢地出街
自己小心 行開啲啦

三樣中哂

咁癲

今日出門口唱唱下歌發現唔記得著鞋咁咪對住空氣屌下咁

我有時都會
因為反正都冇人識我
我鐘意點就點，洗乜理人眼光

愈來愈多精神病

地鐵好多呢d痴線佬
所以男人一定要買架車

會有人偷拍你放上網恥笑

全香港都痴線佬啦，不停話健康既人播毒

唔鍾意？quit Hong Kong啦
因為我可以保證一樣野，就係日日都有痴線佬喺街發癲！你知唔知幾多人係靠我地呢啲痴線佬先有糧出？

我有時都會
我鐘意唱歌係我自由

我有時會自己同自己講野

細個遇過一個痴線佬, 拎住本爛書走黎問我想唔想學絕世武功

其實外國仲多
d人成家唔着鞋出街
飲完酒係街咆哮屙尿
同d三唔識七d人搭爹口up up

香港社會本身就痴撚線，勁多問題唔去搞，政府又廢又on9， 香港人自私自利，平時唔比放負咪鬱埋鬱到痴左線，痴線既多數男人多

我成日行街唱歌練氣

斬死你

好多都係中老年人
又唔帶口罩啲衫梅過梅菜
如果有槍權真係想一野嘭死佢地

正常 壓力咁大

係鬼 成日遇到痴線係女人
女人痴線多數周圍鬧人

支那學生後樓梯掌摑香港學生

我都係
今日屙完尿唔記得拉褲鍊又冇着底褲
成條jer凸咗出嚟行

呢三樣驚咩,
而家只係驚高尚情操

我就係咁，吹咩吹咩

推子彈永遠都夠，人就永遠都唔夠！ - 分享自 LIHKG 討論區

嘩正鐘意睇佢地醜態，無幾可，好撚好笑

壓力之都係咁㗎啦

邊度見到唔著鞋？佢地幾多歲到？

嚟啊

唔自爆啦 每日都會準時係隨近巡
仲播喃嘸阿彌陀佛

殺殺殺你個衰婆！

不過外國唔叫痴線
叫窮/white trash/nigga

一過馬路就發作

攬住你唔俾你殺

好傳神

呢排都撞到好多痴線
琴日搭小巴有個痴線呀伯一上車就自言自語 語無倫次 手指黎指去 仲要除口罩
丫但係佢又識到站叫落
D精神病人點解唔係強制住院

戴耳機的重要性

btw我見個有個潮人係尖咀新港中心對出垃圾筒食煙，但係同空氣有交流，同握手，好似有個人同佢一齊食煙互動緊但我咩人都見唔到

我係其中一個

我以前返工響office都會有人發作，不過老細一出現就突然回復正常，自此我就同同事講原來響香港痴線可能係一種娛樂

好似住跑馬地
朝早7點就開始出巡

Agree 其實搞唔到你咪得

每日放工時間係灣仔碼頭落船

暴政逼瘋人